{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더블유앤비게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 そして娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 バーベキュー場があり、ご利用は無料です。 ご利用時間は4時から10時までで、提供品としては大型グリル、バーナー、トーチ、トング、コッペル2セット、炊飯器が含まれます。 炭やガスの食べ物は提供されておらず、雨天時の利用が難しい場合があります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か毀損や紛失が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で娯楽や飲酒ができますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、ご利用は無料です。ご利用時間は4時から10時までで、提供品としては大型グリル、バーナー、トーチ、トング、コッペル2セット、炊飯器が含まれます。炭やガスの食材は提供されておらず、雨天時の利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 570
    }
}